譚德賽真係好撚煩

搞到好似出少句聲就冇人記得佢咁